(冇口罩入)自製口罩材料介紹

之前睇到有人講用濾網可製口罩，出去揾到3M有出隻靜電空氣濾網，可過濾PM2.5、花粉、細菌、煙霧等，而飛沫係5微米都應該濾到，咁即係同口罩冇分別，我見到係實惠有

未證實有冇效，冇口罩可試下，但不論有冇效藍屍都唔好學

覺得有用請睇晒下面文宣再轉貼出去

光復香港 榮光自由